[歐霸is coming] 莫斯科斯巴達 對 利物浦 (3)

睇緊乜撚

肥賓

史獨慢到咁點打翼
仲要留個廢鳩係度浪費機會

高普換人越來越膠

捱左三晚
一場出局
兩場打和

隊型

好鳩垃圾

比你射夠100腳都唔會入

西波利dllm

屌

劇本似輸埋2:1

就快又出局架啦

落去搵雲加啦

廢明奴而家真係變左進攻毒瘤

下下場打獌 預左仆街 果陣潛定水

對面2射2中1入球

大師兄做乜撚

屌你老母咩大師兄

league cup出局可以捱少幾晚

史獨

虫

鳩普帶埋廢勞返德甲啦屌你老母閪

屎毒第幾球呀 屌你

近幾場都係咁

大師兄，係龍門口都唔得

比你onside 你都射出界啦

大師兄

史毒

s15

真係深夜西波

大清

史同費都差唔多姐

F9定屎毒廢D

This goalkeeper coming on has played just one game, and that was for Spartak's B team. That basically means he'll turn into Buffon now.

防守又垃圾 進攻又有件毒瘤 點踢啊 睇怕仲要有排都唔會買前鋒同長用契仔廢奴

有無1個係識射波

嘩，唔想贏不如走啦

屌 咁又唔入 抵贏唔到啦

下次都係solanke算啦屌

On9

中鋒同中堅 冬天一定要買

屎毒 明奴 簡 karius 全部一齊收皮啦

我捱夜睇乜撚野

換wilson上黎1隊啦

老母 懦夫 高美斯

屎毒真係要去食屎

西波

solanke

屌 聽朝見工

瘋狂高波做乜9

9981 斬
究竟斬黎做乜

100分 5分鐘都冇得踢

屌 點解打獌呀 仆街

跳得好高

出米仔至少唔失球on9波先啦

slk有作用好多

S15

換左同無換一九樣

史獨呀

隔離kane帶帽

大師兄你做乜撚

出SLK啦

好撚廢呀

史獨廢到

屌又係大師兄

咁樣50射都唔洗入波啦

屌你老母

屌你史獨

又係你屎毒

都係早10分鐘訓好過 愈睇愈火

好撚難得一場唔係主屌老虎同摩

屌你

屌史獨

返鄉下啦屌史毒

你射乜鳩呀大佬

你老味呀史獨

軒

滾動既係今場懦夫雲冇表演機會

一樣會失另一球膠波

冇人識射波

對面咁鳩廢都贏唔到 仆街

屌 咁都唔撚入

點解我要咁傻
捱夜睇你班仆街係到嬉戲

我真係屌你老母啊

補8

虫獨仲有咩價值

根本就贏硬

讓返個位俾阿狗啦

唔知想點

神軒今日兩個靚斬波都哂撚哂

控落黎都夠時間啦

大清有sense

廢柴

有邊個識射波嘅同我出黎！

又要畀人笑影衰英超

戰犯卡膠

高普神級換人

Ings

出slk仲好

屌
改邊個個名
邊個就開始頹

環保

又抽筋

其實都唔係咁易射既

真 阿狗呢場穩贏

你個名

慢到呢

歐國杯之後d埋門無哂

對面傷完未牙

乜撚野射手黎
連射術都無埋
收皮啦

轉捧獌ok?

呢D波用內檔好唔好呀屌你老母

有D廢柴係垃圾
呢世都唔應該俾機會架

屌 寧願佢補少d

改lukaku la diu

對面訓撚完未

無信心控一控啦

屌 你改第二隊啦

都唔知史獨踢乜
成日死帶

兩隊都win唔到
一齊die

仲有個換人想幾時用啊

chelsea tomorrow

8min

大把空位呀大佬

史毒出黎有無一腳好波

依家佢個功能得返放直線

屌你對面拖到

妹你老母 垃圾屎獨

mane<>S15真係神級調動

點解會吹停等佢養傷

全盛時期 一場可以傷幾多個

睇呢隊西波都夠燥 仲要對面係咁老抽暫停

傷出三個都幾sad

完全係on9 恥辱

傷就死撚開啦

好傻捱夜

拖下時間啫

好驚豬埋

屌你對面唔練體能架

屌 屎獨 上面阿諾空撚晒 都要死扭

點搞阿高普 又贏唔到

呢個真

2場2分(?)

比蘇7一野射撚爆網

不如輸哂佢 甘咪唔洗辛苦高sir成日飛踢歐洲賽啦

下場對馬里博爾都和既話可以落去搵雲加

完場就跳起身慶祝架啦

對面出到99號

要落去搵雲加了

直接改摩佬好啲

冇so9冇人識射

點都要補上補多兩分鐘啦轉頭

最失敗都係廢中
腦生草先會咁換人

叫曼聯啦屌

跑得快過你啊

2邊都唔叻 打和啦

廢奴D傳中真係世界級

屎毒真係幫唔落
咁唔想踢專心聯賽算啦屌

真係有機會輸埋

屌你老味 我仲要生日捱夜睇利

對面一場傷三個

其實換人正路 係人廢姐

利咁都蠃唔到，不如執seven 咗佢

生日快樂

Salah

屌你老母呀屎毒

幫架玩具車打廣告屌你老母

你就想
畀人絶殺

屌你前面班仆街

不了 實輸埋

一陣比人一下反擊

屎毒第幾球呀

波到控唔到
史獨

on9

咁都比後左

Sevilla 4分了

換走文尼真係錯 屌

我屌你老母史度列治

史獨到底做乜撚野

做乜野啊

費奴

點傳波呀度奴

廢

咁撚多機會入唔到多一球真係

D機會多到數唔撚哂 入得1球

軒巨執屎勁到

No look傳中

沙拉係咪玩野呀

廢奴

邊個甩鞋

頂咁正

踢成咁食屎啦

咁都唔入

史獨冇腳好波

唉唔撚睇啦

F9同S15今場

有鳩用咩 前面廢既唔識入波

古埃及文明
炒人幾多球

史獨仲控三腳
唔賣你真係無天理

含撚啦史毒
踢緊乜柒
廢中用佢換mane又係r爆頭

Diu

痴線

可唔可以唔出廢明奴啊屌

又神救

下場出Solanke,Woodburn la

識唔識頂波

屌神龍

哈哈哈 我就黎痴線喇

執柒左佢啦

睇到人都顛

唔只防中 中堅 前鋒都要買

神老母咩，頂中間

買個勁中鋒先ok?
已經唔只防守
連進攻都成問題
靠呢隊啲finishing真係護級都成問題

換晒成隊

有理由相信對面個二號龍勁過model
交換ok?

成隊換撚曬佢啦

真係痴撚線

頂中間都叫神

頂到咁正

slk咁都做後備 戥佢唔抵

邊撚到神救

沙拿連用頭都入唔到

媽呀，依個龍買得啦，有進步空間呀

model守入左啦

去美職 英冠求其執件都好過佢

瞓得

咁叫神救咁卡頭先個球都係啦

唔睇比以為利贏緊兩球
踢到咁撚hea

輸撚埋佢算啦不如

好過我地個龍啦

對面就新扭亞啦

學爺爺玩水

高普神級調動 換走文尼
唔講以為嬴緊幾球

係利既就會唔同講法

鳩斬

高普嬲到

兩個唔同龍黎

嬲你自己啦

呢 d波都贏唔到

呢到利撚痴撚左線

我仲嬲呀仆街 垃圾換人

古埃及文明

高賊突登執支水黎fing

我仲嬲啦

見到史毒就燥

高普換人決定真係越來越垃圾 你場邊鳩叫就贏咩 用下腦換人啦

好撚有動感

對面個後備龍>model

自己攞黎賤仲好意思嬲人

埃及古文明，入一粒

算啦, 直接出局算啦`

繼續深夜西波

垃圾利 歐霸之路又邁進一步

Ft1-1

抵啦

炒拜4-0wo

廢奴無態左成年-出足
文尼今場最攻得-換走

人都癲

咁撚準時吹完

D把握力

點解次次salah 有得踢足 明顯係重心既mane 就次次換走

6場全和就好笑

dklm佢d調陣真係 不如換埋卡拉雲出黎守完場算
橫掂都攻力

屌你老母戰犯卡膠

笑死人

垃圾到隊波

勁到，我地志在射唔志在入

聽日返工又要屌利老母

換走文尼真係黑人問號

成個9月都係垃圾

不敗

mane上場聯賽冇打都換走

傷左幾分鐘 補20秒
不過補多10分鐘都唔會入

垃撚圾

史獨食屎啦
下下自己黎
到有機會咪又係唔入

真利睇完

屌你老母斬斬斬 斬比個5呎6既頂

笑撚死人咩 影衰曬英超 比番個位人啦

一班入唔到波既前鋒
有咩用？

5打2反擊唔入
罰球中龍就有

屌你老母 我唔撚想再講笑話喇

good try but no goal for 100times

隊波仲要重建幾耐阿

玩政治

讓返個位比阿記啦

換走有態文尼米

咪撚柒係
關鍵時候係度鳩踢搏表現
D波去親佢度都斷

咪再出廢奴得唔得 好撚垃圾 而家連波都控唔掂

呢隊西波憑乜挽留古

自己唔知自己d球員乜狀態ge
出埋d無腳好波ge

下場對馬乜乜乜又係咁撚樣

對面1射就入

之後追和

下半場鳩下鳩下收工又1分

好心廢龍就自已話唔踢啦唔好整臭自已個朵
專心做model啦垃圾

對面廢撚到咁都贏唔到 全部自己敗家 痴撚線

真係好傻 多皇唔睇 睇垃圾

一間又會係cramp/knock

沙拿d把握力，好似球球是但射咁

唔訓睇隊西波 真係好撚嬲

A frustrating one for Liverpool, but you feel for the Spartak lads who are now seemingly facing death after the 1-1 draw.

對唔住呀雲爺爺

把握力好啲炒5粒都得

史獨有價快柒d賣走佢，無腳好波，垃圾

對面個龍好似係青年軍黎

諾貝爾和平獎

好想聽廢中賽後點9 up

連尼加抽到應一應

有2分
屌你老味訓覺

不如歐聯出曬後備算啦，輸左都有藉口

嬲既係見到有希望 做到好多餐士出黎
沙拿走位速度世界級 finishing學界級
大清唔知無態定點

今場對面2下中龍

係球罰球叫做射得有DD 角度

就入左

痴撚線

分組賽出局啦垃圾

今年真係好鳩，咁多錢買個張伯倫放後備，補少少錢執下d勁人入黎仲好

廢綿奴子出黎未

其實換走文尼唔係無機會
D波咁樣都唔入 唔怪得廢中

Model廢撚到

史獨隻食糊左腳射撚到咁真係屌你老母

換文尼走都唔換廢明奴
用屎眼睇波？

有冇手足教下 點撚樣瞓

換f9好過啦屌你老母廢中

係咪淨係識入一球

戰犯一定係高普

揀龍又錯
換文尼走又錯
仲死攬廢奴
On撚柒鳩

後防垃圾 前場唔見得好
中場唔想講

之後醒醒定定次名仲有得傾

咩撚野換人牙屌你
換Sturridge 入黎 點樣都唔會抽起Mane啦 佢大撚把力啦屌佢
Sturridge 又獨到仆街 好心交下波啦
對面2個龍都屌打model啦

唔打龍2中龍唔入2球咪偷笑囉

睇睇下訓左

“How did Liverpool not win”

“Well we would’ve if we didn’t bottle a 4v2...”

前鋒咁都唔撚買

開季到呢家除左對阿狗個場之外
仲要柒幾耐

入波果球就係打配合one two
但除左呢球就完全冇配合
個個一近禁區就自己去
冇諗過比人
其他人又冇諗住出黎迎波打one two

利記獎門人 super

扮訓左 聽日又出嚟9up

屌佢呢球根本唔應該傳軒個邊

出線都係比人炒 落去踢歐霸算

klopp out

廢中換人不嬲世界級垃圾

呢下神軒自己射啦好心 世界波之後未見過佢遠射

今場後防換堆青年軍落去都冇問題啦 係個龍太鳩姐

捱夜睇埋曬啲垃圾西波 我真係好撚犯賤
鬼叫自己鐘意

最重要既後衛都買唔到講乜前鋒

1 win in 6 games for LFC in September 😳

佢自己射咪又係飛機

呢D反擊一定比快馬啦屌

史獨做乜9呀

超額完成了

我利個種穩定性真係無人能及

兩場都高普問題

除左古同文尼冇個射得好

之後兩場對maribor贏唔到就

以為會0wins,好感動

史獨下半場又3-4個機會啦屌

屌你老母成隊10鳩幾個機會入得1球

算喇入得1球 屌你係咪唔失波會死?

上場對西維爾又係對面2 3個射門就入2球

呢隊野真係救撚命

攻又唔掂 守又唔掂

人地就有rashfod
我地就有sturidge

大家都係英撚姐 點解爭萬鳩幾條街

嬴嗰場都係好彩 李城射唔入12m咋

影衰英超 自動申請比返雲加踢啦

其實好驚呢場最後輸埋
打到有前無後咁

Liverpool will be fine because they're in a Europa League group but that was underwhelming.

咁多錢買個後備
唔搞防守
抵你柒啦

古
今場佢真係搏曬老命咁踢

長追last mins失波

作客今場翻版

主場禁住黎屌0:0

SUPER 又多2分

史獨換走差唔多最有威脅有氣有力既文尼唔換廢奴 GIni換Can正路 屌你臨尾要斬要衝又唔撚換bargain buy 100分 我無廢中咁勁教到波但係佢d換人真係無人睇得透 多仔年代已經係咁 要攻個陣d臨場決定work既5次得一兩次係精明 屌真係睇到好撚灰 你明唔撚明

屌 捱夜睇西波 嬲到瞓唔到

對手直情唔撚攻
對手：屌 咁都入到你波 唔好意思囉

屌 慶撚過火屎 又唔撚洗訓啦 垃圾利

史獨真係。。。

利記唔值得有古天奴,快啲去巴塞啦

場場幾十個埋昌入1球

100 okay?

大家好快就會背痛嫁啦
cap水最撚叻 但又踢閪波

換100分咪又係嘔血 你話lemar就話姐

3射一正就ko 呢邊17射

防守教練又無
搵個教射波都好呀

華仔都好撚慘呀大佬

究竟平日訓練課有冇練射波
成班友對腳踩過屎嚟？
射波全部都鳩下鳩下

嬲撚到仆街 究竟點射波架

高普好硬頸 前面入唔到波佢一定覺得係成隊問題唔係一個人問題...
好似後衛犯錯咁...一個人犯錯就係全隊問題 因為前面D人阻唔到人傳中OR2傳.

屌你老母呀高普 睇下獌狗買左LKK差幾遠...上季曼聯都係多攻勢但把握力差..

今季入左個星級前鋒..成隊唔同哂...屌你人地前中後都有...垃圾利前中後都冇..

遲D仲要賣古天奴...屌我唔睇了

對住隊老人隊 人地全隊抽曬筋咁都攻唔入 食撚屎啦踢乜撚歐聯

黃金機會多到數唔到

一萬分 嬲自己點解起身睇

有啲波係你可以控好啲或傳好過射
今場又係個個心急快射
反而最好射術個個無射

抽完簽之後利撚滿心歡喜表示冇首名就執柒左佢
踢完2場之後唔知個心情轉變成點呢

Henderson: Disappointing. We should win the game comfortably.

Henderson: We've got to finish teams off and be more ruthless.

後面失波係前面問題
咁前面入唔到波係邊度問題

邊個講話史獨class is permanent既
全部都係弱智
S7走左之後佢除左愈黎愈慢之外仲做過咩
得閒出黎射幾球有角度但唔入既波又吹奏
呢條友依家根本係垃圾

利啲finishing真係差撚到

原來岩岩隔離連拿對brad jones

可能round 2又係英超全勝

除左利物浦

請給Ings 一個機會

今場打得最好係軒 古 文尼

唉
前場啲柒掩蓋左屌簡球妹波
條垃圾波底又唔係勁又要上腳搞到輸球on9波

費明奴踢左全場都唔知想點，浪費機會

史獨得廿分鐘，仲要少個文尼幫佢，個幾球處理得差，但都唔係主要戰犯囉

成班腳又生蟲 頭又生蟲

最好射術？
邊個 我地識唔識架

影衰英超

擺定個呔先做第2步, 對面都拍到埋來

摩都好

so far so7係度 好多球都喂到佢口邊
佢都唔少浪費機會

好撚嬲 訓唔到

文尼啊

幾時買前鋒，般尼都攻唔入

大師兄回曬塘 雖然佢仲有少少 但大部分時間都係拖累隊波

Hendo BB: We need to have OT training session to practice shooting, the whole fucking team.

摩都算幾好啦

12又會背痛嫁啦
屌你 歐聯先走去出個癈龍 換人又鳩
叫佢點樣有心踢落去

屌你最慘 落場又慢又獨
下下都比人拍甩
佢應該去意假 lulu應該留低啦

9 - Philippe Coutinho has now scored nine goals in his last 14 competitive appearances for Liverpool. Influence.

雪佢未

古天奴禁區內係幾好

以為自己贏硬
真係哪來的自信

成組都係歐霸實力

垃圾利咁既籤運都晉唔到級真係死左撚佢算啦

球球都諗住控完即射
入西到咩

簡一上腦個種廢真係搞到人睇到燥
dklm

一月放古走罷啦

Ings：大師兄你唔撚掂就比機會我試下啦仆街

一隊波要去到咁廢 其實好難

人地獌用50m 買martial
我地用40m 買一百分

人地有rashford, 我地有sturridge

十分滿分比廿分都比少左

Erm, Henderson was a bit good tonight.

5 Tackles won
3 Interceptions
2 Key passes

今晚唯一好消息係Rbl輸波

去意假啦
就算唔買前鋒 俾slk試都好

雖然賽前覺得和都未洗死
但踢到贏唔到堅嬲

唔駛驚 下下場就打獌

1516年廢中教緊都仲係打得好好
之後下季熱身賽 開始連簡單埋門都冇哂

華仔

Liverpool's last 6 Games:

🥅 121 Shots
⚽️ 6 Goals
🚫 12 Conceded

ONE WIN!

軒今場勁撚到

所以有射手係幾咁緊要，不過廢中迷信唔用射手其他人可以打散入球分布

成隊打緊快果時 史獨真係太慢

唔係速度慢

而係反應慢 全部野都諗黎諗去

對面拍甩埋個波先做動作

利

點知最後波都唔洗入

踢到咁我諗就算打歐霸都出唔到線

今場戰犯：can model 廢奴 史獨 salah

射20腳先入1球

屌你未來熱死亡之組都出到線啦
垃圾利

rashford - solanke , okay

121 shots 進攻算唔算有問題其實
唔計把握力黎講

人地有2大射手
利等d唔識入球既快馬

禿賊

其實依組死亡之組6分夠出線

成隊對位黎講, 除左古仲有邊個勁過人?

屌你老母 上季d進攻完全唔見晒 淨係吊高波搵幾個矮仔頂 吊10球中球 你入左個球都係猜入去嫁大佬 只可以講冇左lalala影響其實好大下 高普又淨係識9up 好撚似完全唔覺得有問題咁 btw model真係好撚廢

好有問題 去睇返幾多射中龍

Kane同？

一個超級正前鋒（唔撚係乜鳩假9前鋒，係要頂最前果種）
一個正常嘅中堅
做嘢啦Daddy

有d人個心唔係到 博表現轉會

啲波好毒
咁都入唔撚到真係食屎啦

岩岩臨完場廢奴果球橫傳機會我諗英超其他19隊都會入

我地有c朗果D级數射手已經搞掂

Klopp: The effort was great, very intense game from our side. We created the chances, we have to be more clinical, 100% sure.

Son都係啦

高普out

馬貼

老老實實 我地呢組都算歐霸水準架喇

廢中訪問都係堅持自己嗰套冇問題，係純粹冇運

55 返屋企啦

Salah：sor 我速度太快跑過咗少少，嘻嘻

Then buy a world class striker mother fucker.

仲衰過百發八中

木燒係咪全隊射術最好

moreno > young

可能亞冠

3個人捕埋同1點，食撚屎

1隊唔撚識既 1隊好似今年先打歐聯
1隊就歐霸常客

但求下場R聯出返米神啊 廢中
當我真我求下你。。

前面入完後面又失仲點踢
歐聯一定唔會後面失幾多前面入返哂

S15條陷家產有價真係好賣啦！完全係呃飯食

其實真係可以用ings
至小會博老命咁跑
唔似史獨踢養生波

對面只要射一球就會入

我覺得matip 同拜利差唔多
mane 應該都勁過人
即係最少都有4個, 老懷安慰

出lalalala

呢組先係死亡之組呀清
除咗手球隊
隊隊都咁廢

轉化入球竟然連5%都冇 好野

整個9月比人射左38次門 失左12球 好野

唔計mc 果場 25次射門 失7球

俄佬傷到咁
俾另外隊唔知乜野執到雞
利就係咁先

果球橫傳俾身後真係屌撚左出黎

好掛住佢同佳

得罪講句史獨寧願一早套現算
難得西咸想接手就應該放

廢中肯放棄垃圾卡膠未

唔續約博表現轉會

下下淨係識廢up,之後完全唔見你有對症下藥

有身份證就有波入

個球轉身射個3分波仲好笑啦

難得摩獸比得咁靚

史獨套現有咩用
FSG有錢都唔撚會用

有 唔洗見到佢出場
比機會其他球員

出蘇基都無咁嬲

廢奴拿拿淋套現多過史獨

高普教多仔都係用正前鋒（利雲、奧巴馬、音樂比利）
我哋就用隻假九同兩邊嘅內鋒成日係禁區外妹下妹下

唉道氣chok住chok住，半夜睇埋d西波真係會減壽

屌你 人地世界級射手

比ings同slk機會

撚有正前咩 唔通真係史毒咩

真係痴撚線...難得比穿到...完全冇人逼冇壓力...咁都可以比身後...屌你老母咩..

Klopp on Karius criticism for Spartak goal: "It went over the wall. If you want to talk about this then do, I don’t understand how you can."

出slk都無咁嬲

OX 40m

唔想再見到條垃圾卡

你話隊野55波 俄佬天氣凍去鏟雪拎到1分就叫收貨

但明顯禁撚住黎踢 天氣又唔叫好極端 都攞唔走3分真係講唔通囉屌

搵啲利迷絲打互相安慰下對方
喊著嚟互摷

過到人牆就當佢入

Ings SLK
一個勤力 一個有潛質
好過俾個走下坡既垃圾出場

收皮啦屌

卡膠呢d料打聯賽盃就差唔多

用左喺英撚新謝拉特度

人無事先做到世界冠軍

咁佢係咪想講人牆排得唔好 佢覺得唔應該過人牆?

咁邊個指揮人牆先 咪又係龍門...-..-

不嬲中龍就當入

如果跌落歐霸
不如比華仔打啦

打港超算啦

龍門可以休息

Ward真係好慘

唔該下場死廢龍自已醒水投傷啦

一億買世界級正前

連我哋都知冇正前有問題
Daddy 可唔可以快撚啲買人啊
我屌

落歐霸比雲爺爺教訓下就岩

人地個2號龍表現都正常過條廢柴

根本廢中套戰術就係迫到人地過唔到半場
所以失波既話 唔好意思 係前面既問題

Ing同slk其實完全可以試下英藉雙箭頭

食撚屎啦

仲有唯一一球撲救,
佢手法又係柒,擺係心口由佢彈,隨時彈入網

真相已經解開
失球咁多完全係心態問題
老奉過咗人牆就入

費托so7

仲要對面又傷又老

高賊真係要多謝華Dee
如果唔係佢垃圾利已經六場不贏

入得多過蒐面就=贏波

今場贏唔到係前面既錯

D俄佬頂唔住英超速度，但垃圾猁

可唔可以唔好再打無鋒
絕對同意用Ings Solanke

除咗433佢仲會用其他陣式先講啦

本身捱夜睇好撚眼訓
但睇到尾段 拉龜拉到完場
炆撚到個人唔想訓

根本f9 >s15先係改變局面

死攬住f9為乜？

下場波禮拜日先踢,
但換走近期踢得最少既文尼

仲要今場踢得叫好果個

神級換人，収到預期效果

呢句真 上季有態無態9成正選
同埋如果出佢打假九無鋒
有時真係唔夠侵略性

無敵分邊->試下爆底線先->唔撚得->學洛賓cup 返出大位爆->都係唔撚得->傳返出大禁區外->再無敵分邊

屌 真係好撚興
唔係撞親個腦變左弱智都唔會留廢鳩係度打全場啦
臨尾仲要燒味
都唔撚係對症下藥架

無左lalala嘅f9完全變左港甲料

望住依班波學人踢燒味 真係得淡笑

上年成日都 c10 F9 Mane ga la

kane d finishing好靚，下下都冇得救

最慘隊波要急攻果陣都急攻唔到咁 D傳波慢慢黎

其實有乜好嬲
明打假波

嬲到睏唔著

準備單線作戰啦大家

啲西波又哂咗我一晚時間
瞓都無瞓過直落

Same
準備好迷一日了

射波啦

今日last day

今場無運

睇史獨不如睇蘇基 佢依家連搶點都懶

瞓左無睇 點解個球罰球咁正都救唔到

無睇 又贏唔到

好彩醒唔到唔洗睇閪波

MODEL唯一表現個下就係俾人入左一粒

利又可以同多組成夢幻對決

之前個post 仲腥到話咩歐聯唔係西波，又話目標三分

六場三分

屌 睇完場西波之後嬲到無訓
依家番工成個人好迷

Rb出局真係會提早放keita咩 見上面有ching話慶幸rb輸波

放過黎打歐霸啦

根本正前仲重要過買中堅

比你防守好前面入唔到又咪同kk果陣一樣

垃圾正前

一完場靜到 大家屌都廢事

事實係三線都唔夠好
前鋒，防中，中堅，閘
同列強比係得攻中，翼位有得鬥
其他位輸到

好彩無起身睇西波

又要靠古

正式進入高普最後3X場

眼訓到屌都無心機，早知唔起身睇

廢奴雖然有入波有助攻
但真係唔係正前料

車同獌有個好正前已經差好遠

咁利唔算列強 冇得咁比

鳩普out

都係專心歐霸算

死垃圾 好彩冇起身睇

廢奴踢左兩年幾啲意識仲係攻中輔鋒

karius我屌你老母閪

打果隊唔知咩命的 攞唔到6分就 玩完

出青年軍練下兵is ok

嬲到訓唔著

老母尋日後備都無 搞咩啊

其實對面賽前又傷主力，狀態又差。落到場又傷3件，又唔係泊大巴，又唔係逼得緊，咁都唔洗輸真係冇野好講

點解我老豆可以咁on9

依家歐聯係排第2定第3？

守到你一場已經玩完

3哥

2 得失球？

第二

問題依舊
出咩人都係咁
係班波廢定係其他原因

差個阿古路class既射手

唔睇都贏唔到

高興既係出卡膠依然保持不敗

重話想雪古，無佢連1分都無呀，on9少陣啦

依然咁靚仔點反得落

僱傭兵梗係要揸乾揸淨
雪古

好擔心爸B有朝一日會比Fsg炒

Ratings: Coutinho & Lovren impress but Can & Karius struggle

老虎同古仔一樣係8分

反老既仲有咩好講

吓 唔使俾火箭炮射已經算係咁啦
仲要咁貪心想贏？

FSG:不需vvd鳥

感動嘅係
lovren終於有一場超水準發揮

準備好比肥賓屌打未

其實如果老虎生性，佳尼出翻黎，長用米仔守龍，後欗是咪冇咁易俾人老強

肥賓D防守
我地點攻得入

我有五年前概曉姆斯我洗輸？！？！

結果未又係西波

上季季尾防守唔太差

如果美麗是罪的話
咁我就是罪

日日被人反

有冇放D靚長傳比前鋒呀

係對面d進攻鳩先顯得懦夫勁啫

完全唔明點解可以次次都換走mane 留廢奴係場，廢奴踢中間已經唔係好，仲要就史獨踢邊咪仲垃圾

次次要嬴波既時候就換走mane, 仲要佢已經抖左幾場 究竟廢中識唔識換人

仲有要攻點會唔係出米拿係出老母 米拿d 波牛逼搶出波好幾多

史度列治我屌你老母

要攻都換走上季球隊助攻王？

我地唔好再笑老虎啦

不過佢d柒野真係好好笑

留力聯賽

沙拿啲埋門真係好曳

都只係9月啫問題已經一大堆
點捱到季尾呀

先苦後甜
先低後高

佢有幾下都唔知係身體跟唔上個腦定點
腳又起唔到波都甩埋

唔夠一個月
迷fsg 黨就死撚哂

冇佢全輸添牙

[q uote]
先苦後甜
先低後高
[/quote]
宜家只係XXX

下刪一千字

this year is our year

卡膠失果球好差

今集fifa 利勁到 場場炒9皇果d

回回地塘la
最近淨係記得佢對西咸有入過波

捕位仲係OK
但冇晒衝刺力同抗衡力

最頂唔順佢球球都係禁區頂扭 俾人一擔就失
對強隊呢d 反擊輸硬

做乜會換mane, 佢好攰咩

空門唔入

而家d把握力都好撚差
明明廢中教個半季仲係好sharp

好彩冇睇 場場獎門人

聯賽6場4球 邊個夠膽話沙律 [black]屌。射咁多shot先入到[/black]

尋晚真利
依家係公司好想瞓

隊波問題一定仍然中堅>前鋒

琴晚屌左廢中好耐。佢個換人黑人問號黎

唔係第一次啦 廢奴踢得幾廢都好都唔會換

迷懦一時唔偷雞就想反身
食屎啦你.jpg

球入波都係mane 同古自己做 你仲要換走佢都唔換個無表現既廢奴仲要擺佢踢邊

唔穩定係中堅死症

你知我知佢都知
就係個禿佬唔知

kane啲地波睇落好普同，但球d角度冇得救
我地果d下下射落龍到

比到你希望果種失望先係最絕望
仲衰過學神 因為無期望過

英超有邊隊強隊無高產射手 中堅同射手係得利兩樣都無

同上年明仔有乜分別，射龜之王

咁先勁
做八弟呀今季

同埋廢就廢, 使鬼仲輪換咩
mkv又唔見你輪換
卡膠收番埋去啦, 自己友睇見佢都冇信心

咁樂觀

其實廢中換mane入史獨都啱
真係制造到幾個機會
點撚知佢把握唔到
當然如果留mane換廢奴會更好

除咗沙拿之外
買啲人都唔撚用嘅
個80分轉會窗都唔知做乜柒

屌你老未琴日埸波, 對面廢到仆街 根本唔夠班 都可以1-1
根本琴日直頭做唔到好好既攻勢, 特別係冇文尼之後
廢奴條垃圾對住呢D對手都可以甩波
點撚樣踢
廢中D 垃圾用人, 契仔契上床

精壇識波過你

得salah擺得上枱

岩乜7, 係人都知換史獨進攻好D LA
但換走個勁過虫既走, 唔換最廢個個MA

甩左好多球
簡直頭無腦
沙拉下半場好唔掂
史毒唔知做乜9

即係重複之前幾場咁
多攻勢但又殺唔死人, 反而比人一兩下就隊死

廢奴由上季都開始屌
打正前成日斷波, hold唔到波又成日交失
不過又成日比佢交到助攻同入波先睇stat冇咩野咁

張伯倫40M

真利呀
真心值呢個價

抵到訓著都笑出黎

唔明, 之前真係禁屌 搓得好順, 係差最後一腳同埋人地死守守得好
而家擺明自己都踢得唔好啦
根本隊波士氣都冇乜, 廢中好撚大責任

鋒線同後防都有問題
不過講真咁又有乜所謂丫
利迷就係鍾意利嘅咁撚唔完美

個個都怨後備太cheap
特登執佢返黎坐 塞住你地把口

4打2球反擊唔入

屌你啦我先唔鍾意

賓賓時期無左翼，人渣果期無後備，廢中呢期乜撚都無

咁學神時期係點

其實古埃及文明幾好丁

巴布而家埸埸入波, 琴晚又入

學神果期無領隊

新享利

明死撚開啦屌, 冇資格同佢地齊名擺上枱

琴晚j唔出

自己萌塞+fsg度縮
蜜月期已過
係睇佢幾時俾人反到要炒

其實佢頭半季好撚勁, 1ON1過人必過
係之後肥賓要佢防守, 唔比佢扭要佢出波先廢

我想隊波贏波同睇爸B激情呀

琴晚咪有條撚樣死攬靚仔龍？

其實尋晚打得差係有原因嘅
大家都好怕d火箭炮
係人地地頭然波
實俾火箭射死
所以打和算

屌你老未射中間都入

試下俾solanke 頂明個位夾下啦 尋日mane 左腳出果球同阿樂出果球 solanke 頂應該入到一球

佢死左腳 比人睇穿晒 過又過唔到 打前峰又唔係果皮

Mane果球靚撚到

死左腳

好似記錯打左翼得右腳

鏝👉🏻阿古獸 耶穌
獌👉🏻盧卡古 伊巴
軌👉🏻莫拉達
妓👉🏻拿卡 住烏
熱👉🏻簡尼

我利👉🏻廢綿奴

棉

反正都係交學費,不如出Ings做正選喇屌
雪下費奴好過

e d叫攻力平均呀

明奴對強隊/後備上陣威力先大
好心對弱隊就換另一個前鋒啦

轉打後衛啦屌佢老未剩係識迫搶

換邊個會好過費奴
蘇蘭基咪同奧力子實力差唔多

好彩和波起身唔洗跳樓
屌你老母對撚住d垃圾都和
仆街啦

之前唔係話反費=唔識波咩

魔咒對利都冇用架

廢勞作用都唔係入波 成班唔識波

其實係 平平安安重要過三分

古仔， mane, salah, 廢奴
個個都出， 真係個個都想出咩
d位亂咁擺分工唔好搞到踢得差

上面出少個， 試下比slk踢正前好過
如果係要打單箭

之前寧願佢打老母個位，換個正前鋒出

把握力計 solanke 唔會差過廢奴 計全面能力緊係唔夠廢奴黎 但要睇咩位置點發揮架嘛

而家個前鋒位跟本唔使好有技術做波，淨係要接應mane 古 salah 送個波入網就夠

蘇基埋門果腳唔差 可以一試

垃圾猁就醒目
英超開季咁柒知道自己爭唔到前四歐聯又唔可能贏到冠軍，就舖定路降級踢歐霸贏冠軍下年再踢歐聯

仲有而家進攻算立體啦 salah 快放 mane 古 小組配合， 摩後上出波， 但最有威脅我覺得係軒d 45度傳中 佢傳得勁準 有個morata 呢d 波食硬

軒琴晚愈到尾段愈勁

軒陳晚勁到

自己失自己逼

主攻出slk 啦
反擊就出棉奴啫

係 完全唔覺firmino對於做波有好大貢獻

卡廢就人所共知, 不過D人牆永遠都排得咁柒又唔跳

排人牆都係卡責任

比人反人牆遮左少少
人牆左邊有又人衝入黎分散佢注意
所以反應慢左

不過勁D既龍應該叉走到

之前睇過編文講舒米高點解撲唔到古球罰球係因為撲之前一下小跳左一步搞到慢左
琴日卡好似小跳左兩下

唔使勁D, 至少正常集中少少既龍點都掂到個波

係, 小跳步係會搞到自己停留左半秒至一秒
搞到會撲出去慢左

除非跳出黎大步D封窄個位仲好

睇番精華，攻成咁都又唔多波，應該得利物浦會做到
史獨最尾個三球簡直世界級，咁都可以入唔到

佢咁耐冇傷過已經好好
但同全盛比期真係冇得比

但我見網球話碎步可以增加移步速度

碎步同小跳步唔同
尤其是如果原地小跳步, 重心冇傾向左右兩邊, 唔會移動快左

最尾一球空到....
單對單對住個龍，炒到三樓咁高

即討個個都叫史獨執包伏

隊波教攻門嘅又廢教龍門嘅又廢
組織又唔係特別靚多數都係靠個人能力
練波除咗練體能仲練啲乜

又被利記玩左一鑊。吊佢老母

成隊都執啦

好撚眼訓

而家迷史係咪會俾人屌老母

屎毒有價好賣, 趁佢未長抖

已加只不過係打左兩……

仲有4場有失分空間

識波

史獨真心 可以唔洗再出

ward尋晚應該會救到球罰球

4場全勝14 分夠晒啦 諗下打皇疤拜邊隊易打d好過

9 月就完季咁嘅款，可以點

jones同保丹都得啦

卡膠走啦

拜都未必首名

YMCA

斯巴達對手球隊實輸啦屌

利咪又係會失分

咁快又轉哂風向要雪邊個

感動既係, 屌摩生性左

老虎依舊垃圾

其實尋晚我地後面有好多空位 一地把握好啲分分鐘贏埋我地

我覺得套戰術前鋒唔係要黎接應人地傳送去入波, 反而入球點係Salah同Mane, 前鋒似係用黎回波比古放直線, 2翼直接插入禁區得分 或者前鋒Hold波彈直接彈比2翼入楔

好似賓斯馬係皇馬既作用咁, 造波比C朗入楔

練波? 不了, 彈賓周好玩D

有金童蘇蘭基都唔出 根本出佢場場大勝對手5：4係話咁易

有D掛住La子

SLK熱身賽係幾勁, 但早2場出咪又係比人屌

La子跟本好重要
想念佢d反智轉身
180又得360又得

佢出黎都叫做有貨交

如果唔想打的咪出副選囉。
好似前2季的熱刺咁。
仲話自己防守教得好。
唔係靠古天奴。一分都冇la吊你老母

廢奴係有助攻, 但根本回唔到波, 佢可以打中前場一兩腳彈波
但如果打反擊做支點, 要hold落黎等隊友上同set波, 佢唔係好
好多波都斷

如果現有人腳冇咁既人做到呢個踢法
咁試下轉用個正前鋒衝下好過

琴晚邊到垃圾

利仲要作客西維爾ga.。

拎到1分當你羊呀

想問下沙高係唔係度？
有無一啲網係可以搵到30年data
想搵英超每隊既人工支出 每年既total revenue咁
做緊fyp

琴晚難得正常
可惜最前同最後兩件打得差

就咁google續年搵算啦

要屌就屌前面把握力，廢到癲

又比軌同鍠同事串

英超都冇30年啦屌
開個fm gen出黎好過

唔好玩喇，除左上場出親他都無好表現，特別係次次正選無一場真係打得好，根本唔夠穩定和把握力都無哂，以表現來看出場次序根本應該擺S29前過他，無論係把握力身體質素走位小組配合定回防意識，依家的S29有邊樣差過他？

from fb

手法錯
屈仔個gomez手法都唔多正宗
不過好似手長腳長搭救

Sad But True
出佢已經變左9人逼搶
點知佢進攻方面都無貢獻

岩岩起身 hi~

其實我覺得球4打2唔算處理得好差.....
就算第一下俾沙拿應該都係射d弱雞地波俾人接實

上季前面3個得明仔1個唔識射波
今季加多個沙拿 前面3個得文尼識射

前中後都咁廢
仲可以排第五
都算一個奇蹟

究竟點解高普愈黎愈鳩

大家覺得出線仲樂唔樂觀

因為球員本身都鳩

個個前峰都炒球飛機

廢奴唔應該再踢前峰位 ， 入球率低到咁

出大師兄或者slk 呢d 正宗前峰啦

冇攻勢就係中場做唔到波，有攻勢就前面把握力差
到兩樣都有就後防派膠

出史獨仲打少個添

咁唯有slk

牙明 搶到果球 ， 正常前峰 應該要中龍

大師兄 果球都重有少少難度

都踢到人地斷曬氣都入唔到波

你老味 已經係好籤
咁撚樣都出唔到線真係食得屎啦成隊波

爸d 唔要正宗前峰同防中 好似係

dllm , 唔撚買人預左係咁

我唔明點解 4vs2 都入唔到然後賴高普
當然換人可以更好例如
can 換史毒
米拿換 taa
米拿可以 cover 晒 can 同 taa 兩個位防守工作
前面又可以 keep 返文尼

最唔明點解收起文尼

大師兄無貨架喇，比SLK上位啦

文尼已經開始發波瘟下下帶到死位去唔到先夾硬出, overlap又唔理
收起佢攻勢入肉左
係屎獨3次餐屎龍都唔中咋
咁明唔明

咁廢棉龍呢

1001

下場可以睇肥賓屌打利

好掛住他

RAFA Back

咪撚屌喇 開波前個撚個都話只求平安不求贏波

係換都換 明奴先

可唔可以指出係幾分鐘開始發波瘟死去夾硬出？ 廢奴我就睇到上下半場 5,6次控波甩腳 三個黃金機會浪費左

有你個垃圾加持廢左

佢話有就有啦

同埋廢中唔好再死攬model 啦 一個龍出親場都可以俾人質疑既 返去打本土盃仔先啦

德國人大晒咩 口講三個龍互相競爭，對阿又無啦啦出model

Model有廢中叫雞證據

靚仔唷

有無fifa pro club

幾時出實體版

下場幫肥賓反底了

直覺覺得下年米仔會變2號龍

你條垃圾又話你睇贏硬

佢扮無睇

Model尋晚嗰球都救唔到
叫米點服

根本米同卡都係成唔到材, 用ward啦屌

未黎之前吹到好勁
黎左之後無一場唔俾人屌
坐完後備半季仲係咁既樣

佢防中出身,不如比佢打番防中 part 基達喇
軒

上場打西無比人屌嘅

今季踢左咁多場都係輸左一場作客鏝城姐
弱隊黎講算好好了

明知廢都仲要輪換係咩挽法

哥狗家下都出死ederson啦

靚仔嘛

冇買新中堅同龍門情況下
踢成咁已經超出預期了

有求必應喎

我琴晚睇波個source冇個時間比分排
你真係咁想知我有時間就搵番篤比你睇

真

李城個場報左仇唔計

發覺講親model廢就會有人話米同model都係廢
唔係想吹奏米 但果種廢完全唔同level喎

特登比人睇下佢有幾廢

其實米廢在邊到
呢一 兩年見佢進步唔少

樣衰

樣衰是原罪

對手全場都好集中同盡力，我地唔係唔好，但係對手好好，和波正常。
龍門除咗失果球其實都正常，就算失果球對手都係射得好。
法明奴除咗跑來跑去之外，仲要加強作為前鋒的訓練，預測傳球落點同射門準備都需要加強。
古天奴好有火，下半場仲可以用速度過人，fit，如果今季場場係咁嘅態度，唔介意佢曾經諗過轉會巴塞嘅。
安利簡太努力想表現自己，有時候做得太多，如果肯踢得簡單d，其實佢重要過神軒。

舊屎放耐左冇咁臭咁囉
但佢都係屎
不過都總有佢既價值

米都叫救過全家無數次 間中先派下膠
卡真係撲到波已經要慶祝

果場冇犯錯

琴晚有球撲到

個場無出主將懦夫雲唔計

仲話卡膠高波好過米
卡膠接實過高空波未
下下打排球打出去

人唔笑狗都吠
依隊同英超比比盡都係中下遊

新特蘭都不如

又邊到COPY翻黎

佢唔派膠嗰陣咪唔廢囉
佢一嚟料咪個個都話換龍門

ching已經同我一樣原諒左25犬

其實成隊得古一個夠班踢歐聯，到你唔願諒咩

米其實都中庸
不過有卡做比較變勁龍

救波既手法真係睇到嘩嘩聲

其實d人係咪好攰
點解加深咗板凳深度但浄係輪換個龍門

唔穩，比唔到安全感人
但有神救同12碼

卡膠係直頭令人提心屌膽
覺得中龍就入

輪換左mane

早幾日睇佢mainz D球皇片, 手法一樣係咁特別
但冇左陣膠味, 好正常

唔係覺得
係事實

40m大後備
jm又大後備
有3場抖個個就70分鐘換出

佢係mainz已經係唔識接實個波
出名奶油手黎

米仔高波無進步就=廢左
米仔廢係廢係D大意位

MODEL就由頭到尾都廢

係 佢搞成今日咁應該怨佢雙親

卡膠咁平買番黎
睇黎都要蝕出去
收番1,2m都當贏

唉, 如果當日買既係Horn唔係卡, 你話幾咁美好

德甲唔同英超，德甲玩排球冇咁危
係英超玩咪好似上年對茅妻咁

仲有邊到

哥帥親證文迪長唞：像去年根度簡般重創

又咪利化，唔好累人啦

近幾年簽既龍唔係柒就膠
米仔就玩腳法 制空力0 得閒學連拿派下膠咁
簽返黎諗住打正選既model 打落就連做後備都成問題
簽返黎做後備個班保丹 鐘斯就玩牛油手 遠射捉路
不如比WARD上位算啦

德甲龍包文， trapp, alder, 達史達巾， 雲昇

吹過有幾勁， 其實都膠膠地

要穩都係意甲龍好d
西甲龍就腳法好

唔夠左閘
考慮下屌摩啦

點解人地簽到degea、lloris
我地就..

強如neuer都時不時派膠啦

1月買囉

fifa首YNWA好大聲

neuer功抵於過 karius做過啲咩

FSG又贏

多左女利迷

幫新平衡賣衫

不如落去打歐霸算
爭多年霸氣盃
反正前四又冇又出唔到線

系

屌你老母垃圾數位版

Model廢啲定保⼁乛⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀

乖

Exact7ly
費奴有逼搶，有意識有配合，依家護波同把握力又有進步，係最適合高普戰術既男人
我覺得杯仔可以練Solanke
但費奴一定要係英超同歐聯嘅正選

歐霸hea踢專注聯賽吧啦

專注聯賽都冇前四架啦
隊波邊夠人黎

佢地要一季20+既前鋒阿
換左老闆先啦

得番一個盃仔

或者放棄R聯去打R霸出多D SLK

上年廢奴射10入1定20入1

利記利記利記沒作為

第一季廢奴踢身後有雙雙
雖然隱形戰機但好多時都係潛行 妹妹下就有g/a
老母就潛水 潛到落地核

隊垃圾波進攻真係好有問題
個撚個一接近禁區就想表現自己
冇位都要自己射撚左佢
屌簡阿奴呢兩條撚屌最明顯
唔識得打下onetwo 或者傳多d打得幼細d
琴晚第一球就係證明打幼細d可以破到密集

換史獨我第一時間諗係等費勞二傳比佢
但我睇左10mins 先有第一球合作
太遲出現......

買前鋒囉

Daniel Sturridge remains Liverpool’s most natural goalscorer in a squad that contains plenty of artists but few assassins. (Paul Joyce)

廢中收起左文尼破條鐵咩

Three of Liverpool’s so-called Fab Four had the worst pass completion rates of the whole starting line-up.
( Paul Joyce )

Mohamed Salah was successful with just 65% of his passes, Sadio Mané with 68% of his & Firmino marginally better with 69%.
( Paul Joyce )

Peter Schmeichel: "[Karius] comes in with a reputation of being very very close in quality to Neuer, he’s just behind him."

Peter Schmeichel: "No one can beat Neuer but this guy [Karius] is just behind him."

Sick ball

Bringing in Sturridge vs Newcastle is another alternative & one Klopp will presumably give thought to over the next 72 hours. (Paul Joyce)

幾耐之前

希望大家再比多少少時間model

Peter Schmeichel: "No one can beat Neuer but this guy [Karius] is just behind him."

呢句真係百搭

This is the greatest joke of the year

New Man City left back, £52m Benjamin Mendy, reportedly out for the rest of the season. Supposedly done his cruciate.

Fsg又然

史獨係咪已經冇得返上高峰

體質上已經下滑得太勁
得返技術補救
係英超唔會打得起

點解德國咁多勁龍係要買著個廢既

多條柒咩
得nuer同達仔叫ok
洲際國家盃有眼你睇其他龍有幾柒

卡仔都拎過德甲最佳加

我利出埋大富翁 fsg

訓練史獨做第二個c朗仲好

見到又開團買 龍門波衫了

好似不嬲都有出

leno

達史都係鳩鳩地，只不過係咁多件入面冇咁臭咁解

情況同米係利既處境一樣

攻又唔掂 守又唔掂
如果呢個冬天買到前鋒或者後衛
多唔敢講 呢個月至少有一半比賽贏左啦

有個前鋒起碼有得拉開下注意力
費綿龍隱形

費希文？

廢綿龍打強隊就有用
打弱隊要個支點前鋒好過

技術都無撚埋，d finishing

He need game time and some goals to boost his confidence

擺脫唔到人有咩用，剩係原地處理d波

slk

dllm , 以前冇翼就有前峰

呢加有曬翼啦 ， 就冇前峰

缺憾美

有冇人掛住 力子

如果出slk 比人個任務佢就得 ， 就係衝

Craig Pawson will referee Newcastle United vs Liverpool this Sunday. ⚽️

進攻 多左傳中 ， 冇人衝頂 搶點

諗起利撚抽籤笑柒熱刺

唔知有冇人留意 有一兩球 快攻 ， 但最終要拖番慢 ，係因為前峰位 幫唔到拉開 或走到有利位置

明奴 做第一個防守點係好 ， 但在於前峰上 ， 佢hold唔到 ， 插入唔到 ， 衝頂唔到 ，入球率真係太低

高爸b 幾時先有方法解決

肥賓係時候又報恩

不嬲有出，手震唔好意思，未返屋企，手機得呢幅相

據報導，利物浦 + 祖雲達斯正考慮於明夏，免簽即將與拿玻里完成合約的阿爾及利亞左閘高林（Faouzi Ghoulam）。

肥賓 be back

簽撚多左閘做乜鳩

賣廢摩

羅拔神是fsg買？

各位捨得返高登未

高普性格唔似會買世界級前鋒啦 丁都唔會打

古走就摩都走

埋藏黑暗不見光 潛行邊界像流放

fsg走咪買囉

班主問題
做領隊點會唔想有個神射手

幾時先可以炒撚咗個龍門教練
啲龍門根本冇進步過

接炸彈咁

打手槌好左既

好過球球打唔中囉

已經無感覺

ching典睇佳尼

垃圾廢奴護閪到波咩,波又傳唔到,控親波都要彈地離身修正,係得搶波叻不如打防中好過啦

廢奴下場又要入波了

進攻黑洞

不了

感動既係

終於冇乜人屌摩仔

不過最垃圾都係廢中嫁啦,死牛一面頸,抵啦用MODEL搞到輸波
戰術又垃圾

見到你痴線架係高登比人恰